窮港男娶大陸妹係對社會最後嘅無聲控訴

可歌可泣！！！！！！

咁有錢佬或者香港藝人都娶大陸妹又係咩現象？

咪就係港女個閪唔撚值屌囉

睇下天水圍的夜與霧

好多大陸妹又靚又大波 港女差幾皮